有冇人知發生咩事

成日都量唔到心跳

你已經死左啦

認真問

下世小心d啦
Rest in pieces

大嬸，菜可以無心，咁人無心會點啊

不可活，bye

你喺吹水台開post問

我應該去邊到問

一係你壞一係佢壞

得返last 4 hours命

健康台